卡住咗喺connect iTunes畫面⋯

試咗幾次更新／回復都唔得
是否玩撚完

試下dfu mode, 換下第二條cable,第二部電腦再試

ng duck arrrrrr

俾

由iOS 11 beta downgrade?

yes

download ios11 public beta 2 ipsw再store

試下先 唔該絲打 希望得
我無心機咗成日

可以睇返我個post點解決

如果你係ios 11 beta 2, 之後諗住power + home 制入DFU 裝10.3.2 時不停出錯磚喺itune logo + 插綫嗰度...

1. download ios 11 beta 1 , 10.3.3 beta 4, 10.3.2嘅ipsw
2. 用itune shift + 回復 , 之後裝11 beta 1
3. 順利後就見到hello 嗰個page
4. 入DFU (全黑mon , 無logo)
5. 再shift + 回復， 裝10.3.3 beta 4
6. 再順利後就見到hello 嗰個page
7. 再DFU (全黑mon , 無logo)
8 再再shift + 回復， 裝10.3.2

屌 on9仔 用自己部機玩beta

係都用後備機啦

有啊

開到機 但一裝10.3.3又fail
都係iOS 11